美股認真討論區 DCCXXXIII

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

連登活躍股票月結加權指數 (10月份）投票

1/.每月尾重投一次，每月最後交易日開市前公布下月結果
2/. Weighting 按票數計算

#3

#4

推呢個 唔好推錯

再推

升返啦無事啦

推頭頁啦唔係點搵

推一下

得你一個gel無用嫁

不推文咁推識睇數字既都知呢個post

龍軍去哂屌女慶祝

你係屋企屌緊 唔好扮

TSLA成晚都控喺118-120之間
好撚勁

[member[/member]

好多人淨睇頭頁邊個post浮就入咖喇

####修正：418-420

冇事了碌咗落417

哪有女

AAPL同TSLA

酒呀#

呢個post得我真毒

睇下有幾多人會中spce伏

有冇人玩UONE
黑人282
就黎辯論黑人問題

搞咩輸咁多

今日都輸到800

回血劍

第一個拎你人頭

U特價

買work真係要返工對沖

開市CALL 左TSLA DKLM

臨尾可唔可以爆多轉上去呢

咩位入

均價85

睇落似100派完貨割韭菜都係斬一斬安全

Tesla突然開車

今日個倉綠到
阿仙奴一陣贏埋就可以瞓個靚覺

假架D車

散户咁興奮又係退場既時候

5分鐘已經冇電

spce今日除左rating升乜尻
無啦啦20%

睇來今日收一萬一千一

斬左未

百事可樂有冇人入咗啲

TSLA 16/10 D CALL 縮到升3%都可以冇郁過

想入可口可樂

左一巴右一巴
呢隻閪野以後唔撚睇算
次次一斬完就升由64玩到而家斬兩次每次都即刻蝕一兩蚊價位

SC早左

未見過tesla咁細波 全日上落3%之內

無新聞無啦啦爆升等我put佢落地獄

我都中招

IV好高

岩岩都SC左,就係等呢支大陽具

我得2手，一路sc都賣唔走
雖然個個星期攞番100鎂都幾爽

呢隻閪野間唔中就咁樣爆十幾二十%之後幾日就落番去
少少地入兩張末日put等落地獄

11100鐡頂

對得耐有感情，希望唔好俾人call走

同妖股講感情準備退群啦

tsm 升得無力水 成交咁少

因為你gel

Gel到由86跌返落嚟

又收day high咁龍..

仲記唔記得之前tsm升0.1你就gel幾次

gel

燈下SPCE
大家睇返前幾次大爆升都係drop返落15
唔知今次會點

TSM 有飛巴加持成功跑輸大市

做好唒research 最後一項(飛巴持有)即刻減100分

三點半神秘力量

阿仙奴

2-1

螞蟻銀行香港正式開業 活期存款年利率最高2.5厘搶客

係時候棄大貓allin

其實點解今晚咁靜

因為已經習慣咗

留力聽日叫

石 最近還好嗎
尚愛看線譜清倉嘛？
最近 龍友又gel頭
你 有profit賺嘛？

#ha

tsla又開車

升呀

BTW 波巴NQ睇黎今日係收陽燭

準時三點半一支大棍

屌 琴日放左GDRX 換CHGG 好on9

真係唔好講感情
到價就由佢出貨

又J

J 下先

聽日就freefall

少人討論可以買下貨

free fall 先入貨

停手

之前free fall 大家無入貨

TSLA IV CRUSH 到11月D CALL 仲高IV

好撚sad

頂

收係MA21
聽日打上打落大家都可以鳩叫

JD 45度角爆上

swks早咗平

下轉跌市執雞系列U FVRR SWKS PINS NET SQ Tsla

no gel ok

not ok

高開殺淡
DAY HIGH

不要再說鳥

無事我返去訓先
升市都無心情

入咗U

入得好少

我都走左
睇下有冇下轉

直頭無入

呢隻彈力十足。

個range 好正

頂住呀果果

等30號 睇下解禁 落唔落， 唔落就無了。

可以等股災先再諗 或下隻

台巴
亂了步伐
努力入金坐貨

果果咩事

聽日上半場應該都係安全

輪椅得200億成交

今晚都有入單
睇吓會唔會呢兩日個市轉返好
好返D嘅話可能幫個倉慢慢儲吓貨

係好就正。

等食糊

等食糊就 淨返長渣倉。

金好難玩

october surprise

慢慢調整返就得
唔好亂章法
好似打牌咁最忌手風唔順就亂咁打
慢慢做吓牌食吓細糊
就會慢慢做到大牌

台巴

真係唔知
一兩日咁升又唔代表D乜
睇住嚟做好D

係咁貼城醒Gel頭
嗰個三叔公門徒全put股神，金城薑，還好嗎？
啲Put變哂廢紙了嗎？
人工同時間皆失去了嗎？

咁多阿記fans

睇埋肥侵 vs 拜登，甚至大選先算

Tax 單野拆唔掂既話
可能出大技用黎轉移視線

可能已經轉左身變全call

少注入返啲call同埋藥股
睇下會唔會再炒一波疫苗 第三階段測試應該又會有消息出嚟

散戶單挑大戶

冇追一排post
棍絲變棍巴

90%失敗

之前幾乎 $2100
妹左成個月係 $1800, $1900

3-1

無入到貨呀，太早瞓啦

早晨

雲格多好 全季不倒

我都叫早瞓
石巴你仲早瞓過我
我依家都係日頭搬嘢搞到周身酸醒咗

如果～ 命運能選擇～

咁就差唔多十年
天與地應該改寫結局，國安清場，所有人告暴動

納期紅燈

點解個股升咁少

一晚升返哂

龍市番黎 有無人反對

屌，之前手痕開左套snow calendar spread瞬間入價

清倉石今日profit又加左幾多十萬越南盾。

五線石笑而不語。

買左少少貨

真係坐火箭咁升

又高追

Spce 咩事

又黎

唔算高啦

已經綠燈

今波幻二只會係中繼站

今日高位，明日低位

未入線都買貨

拿五線石，呢舖我就撐你嘞。。。

日線入左

賺緊成蚊仲唔走？

周線呢

綠燈緊

到時先算

今晚跌 盤前要走貨

傻的嗎10月出iPhone炒一排先

起身數錢

Aapl都仲係未返家鄉

勁呀

思覺失調石
7 8月日撚日做淡友
9月做龍友
信呢條傻西一成都含撚死

返工對沖

返工對沖師

個倉ath

你空倉未

咁快

拜登 龍龍哈

咁難得到左日線底,hold一排先

準備用筆錢助養幾多個非洲兒童?

今晚繼續Short Put

星期三大選辯論會唔會變撚狗市呢

點知

你根本同賭場劃路線嘅啊叔一樣

told you

擺明易過賭場

好癲 日日升幾%

其實mm都幾中 暴巴之前所講： dem越叫人投票 trump越穩 呢樣嘢

持倉+1.24 USD又多個杯麵食

382 Vietnam dang

dem愈左啲中間派愈驚

高開高收

mm 呢排好似對dem好撚反感 日日收市係到屌

退左休好耐

依加做波唔洗經中場

港匯做咩咁強 第一次見香港係咁注錢入去

有侵就有龍市

準備睇辯論直播未

咁撚少 唔好貼出黎喇

same here

聽日喎

尋日算係企穩ma50啦？

差唔多啦

石仔幾好嗎

心情唔錯，個倉正數緊

我得一隻負數
倉都正數 暫時無咩壓力 又減咗孖
希望年底守得住

三宝仲未返家

咩係三宝

06:11 【马斯克计划让SpaceX星链业务上市】格隆汇9月29日丨马斯克表示，他计划在未来今年中，在收入获得平稳增长且收入可以预测时，让SpaceX的空间互联网业务“星链”（Starlink）上市。本周一，马斯克在Twitter上表示： “我们很可能让星链进行IPO，但是要等到几年之后，在获得平稳且可预期的收入之后。公共市场不喜欢不稳定的现金流，哈哈。我是小型散户投资人的粉丝，我们将确保他们的优先级，你可以记住我说的这些话。”（格隆汇 App）

呢隻上市真係要搶

百事可樂

連登活躍股票月結加權指數(完全體) : 1295.14 , 17.57 , 1.38 %
連登支概指數 : 1103.47 , 7.57 , 0.69 %
連登光時指數 : 945.63 , 5.22 , 0.56 %
連登舊經濟指數 : 1090.52 , 26.30 , 2.47 %
連登奢侈品指數 : 1109.27 , 24.74 , 2.28 %
SPY : 334.19 , 5.46 , 1.66 %
QQQ : 277.2 , 5.64 , 2.08 %
VT : 80.55 , 1.25 , 1.58 %
BRK.B : 213.54 , 3.07 , 1.46 %
ARKK : 91.72 , 0.97 , 1.07 %

可以all in了

tesla 個出貨量 出左未

qqq又贏

我TSLA同AAPL都正數緊

癡線
If ipo $100
一開就爆上$500
邊度敢跟

又rotate番左去舊經濟

啫係spce仲有幾年玩

摩打手buy@open

唔敢追喎

點解散戶冇得入ipo

窮

Elon time都幾年，實際可能要耐多一倍

敢追tsla 唔敢追星連spacex 你點做連登仔

始終科技股月頭調整，大家都冷靜左
舊經濟過殘，總有人博反彈
9估大選政綱更多支援舊經濟政策

利申 放左d部分科技股，買郵輪

記住了

我8張 舊經濟call 下星1月到期

我信佢表現會好過virgin 嘅

原tweet

aapl
tsla
nvda

齊齊數錢，我都係短炒

郵輪個禁令30/9到期，睇下會唔會再extend，協會話再禁就要炒更多人，真攬炒

郵輪公司心諗：dllm 我唔洗你幫，但都唔好禁我

Spce OP 升廿%

All in

睇得咁準

期貨冇brake

今晚轉返TQQQ, 尋晚一訓就升返上去

spce會唔會又重上40蚊水平

Starlink都算
有生之年如果見到spacex上市都唔知要食幾多倍價

400蚊

可能聽日拜登就話當選即刻lockdown

呢排睇佢屌dem 仲好睇過講股同 I have a position

今晚太陽能drop到零

因為大選辯論？

拜登食完藥會中風

驚佢俾侵撚到爆血管

升災

無spacex ，即係spce 有排玩

講講吓野突然hang 機

美股係咪無得抽IPO

之前冇人諗有得玩 依家講之後有 仲玩隻老千做乜

窮系無得抽

我見支牛之前抽過 不過每人分5股

放左d科技股
又有位買

22年leap call
升幾倍之後就放部分再轉23年call

咁on9

串撚到

除左做淡點輸咁多

九成因為Put左

mcafee上市? 仲有人用佢既咩

SPCE依半年炒左幾轉，好正 希望今次直上40

做咗咁多年
Data 值錢啩

Miss左tan就無買野了

反而唔睇好佢,佢上市都無其他升得咁勁

大家好我啱啱開始接觸美股，唔知波音半年上唔上得到$200 ？

利申 冇買，學緊買，搵緊一集長揸

睇到啦

越玩越低 比我唔會玩佢

長渣求其督隻科技股好過

Tsla啦 聽人講目標價7000

納期

佢個2020 bitcoin 1m usd之約都走左數
邊有人信佢

又假升

入場費一球

做Security 做左咁耐有盈利未？

1開爆上500既
我不如轉返入TSLA好過

無人答到你
除左疫苗有突破性進展, 但我覺得黎緊半年應該都係繼續低迷

大貓賣法國業務

拆骨更加上唔番

不問價

但係幾年後 tesla 一股7000

買，都要岩時機先買

佢好撚唔掂吓 年年賣d 賣d...

Unity..

應該fomo追貨

出面傳佢係1蚊賣，即係條數好唔掂

有無巴打知 tsla 條出貨數有未
我搵唔到

但佢都係賣歐美業務... 傳統銀行感覺會被淘汰

brainstorm 下
公司有個藍同事, 炒港股見有D 心得, d 師奶會問下佢意見
依條友當老美出QE O個陣就笑鳩人冇招出, 淨係識QE
唔知咩心態

睇住U 由80蚊上到95 都係無錢買...

一股先 hkd750 有找, 你都無錢買

我地呢D IPO 想抽都無得抽
哪有份 你老母

無留cash, 有兩隻股唔生性仲坐緊貨

同送出去有咩分別
咁係業務變左負資產 癌細胞咁拿拿林要割??

台股聯電兩日升咗15%

跑輸QQQ一律建議面壁思過

德銀行先過大貓

笑左 琴日邊個推ppl比p巴 差d摸頂
好彩平手走左

咁有信心 今次睇幾多

尋晚u 100蚊走哂 你地慢慢屌

係咪欣直

9月都未完
點比條數你

SELL APPLE

笑到 仲問溝唔溝

石巴出征

fat fat la

Tesla CEO Elon Musk says the stock's price is high but he thinks the company will be worth more in 5 years.

Papa成日話too high, 係咪自己想入貨

QE = 美國印錢,其他國家埋單。。

即係你同事日日返工做野。。出糧出你戶口

咁撚屈機。。只識一招都夠做啦。

三叔派契媽

你過隔離etf post睇啦
揀股一隻咁集中風險 一黑天鵝你就GG

連郡200% tesla驚閪

講十鳩幾次

勁

唔怪得佢噤燥
間唔時聽佢話咩 "做市做到咁"
斷估佢唔係講緊港女

其實己經月供緊少少 etf，想再學下練習下新野

係佢上市之前做到jpm gs啲客就得

要幾錢入場費先夠抽？

1球美金好似

唔知喎，我又唔係客
江湖傳聞幾球usd

預要坐2年啦
不過要承受種
乜股都升 得你隻股唔郁個種心理壓力

教佢買kodk優質股

呢隻西股間唔中突然爆升一下又唔識郁
大家都慣

穿到ma30 我咪買囉

抽到幾多股先

買LK

買中芯

應該買5號, 52週低現價好低

點敢教佢, 藍絲黎, 藍絲只聽權威講野

坐穩

最近興spi書包

巴打個比喻好正面

冇咩好train 書都冇乜邊本岩睇， 開始唔好孖玩call/put
最緊要知d基本野 之後短炒定SH定睇TA 睇圖定乜 你自己選隻最執得多 再之後就累積經驗

忘兄昨天賺多少

1k

Roadshow 派完貨先到散戶自由搏擊

其實都唔算係抽，你舊錢愈大/擺得愈耐咪serve你先

個體散戶拎到幾多真係唔知

年輕人有無把握機會上車

理9佢喇. 你倉個yield長期好過佢就得. 如果上年紀都跟到你知識水平, 又有一定資產, 咁含得撚喇. 我成日都好鼓勵其他人買4大內銀, 高息, 又係唔會無生意, 又一定賺, 中國又sure win 美國科技都係鏡花水月

尋日個倉跑輸qqq

然後一陣就放 琴日肯坐到完場其實好難輸咁多

要反思點解唔買qqq

你都唔知人地trade法係點 無謂judge人啦

你岩...

CHGG有咩吸引到你
之前查完都唔覺有咩特別

正確 搞咁多野都贏唔到QQQ

上連登第一定律

唔帶口罩都冇事吹大左
Propaganda

新手一律建議 allin tesla 10月2 450call

鎂嗎?

美囡梗係鎂

唔撚係掛,依隻咪搞

一律建議sqqq

你講野好玄

何不tqqq 做大佢

pe pb大師一律建議買3988

噤春大個B 字, 咪搞我

一早訓左教 無咩好睇

百7 個班，要sh到nasdaq100 13000 回本

五百二十週低, 現價好抵買

應該會到15000

犀利,買了那隻?

高ling資本 國家藥系妖股你都驚
買005 算啦

tan qqq arkk

B FOR BEAR

一律建議all in QQQ

厲害了

VXX幾號轉倉架？

7號又準備數多次錢

你兩個又frd翻

特登轉過嚟美股買波音不如留返喺港股買匯控

佢聽我全倉孖明源雲數錢
係on9 左d暗盤走晒

有咩貼士

5號豬慢D

巴佬都係價投, 佢都有揸BOA. 我叫人揸BOC都好合理. 係我唔識銀行股票姐

嘉和/雲頂 ipo

真心勁
$25白痴賣左都8000

公海暗>牛牛暗，一律strong hold正日

終於訓醒

Why drop

學生的美好時光

8點幾起左身上堂了

See

不過的大喵抽
冇得唔正日

ON9 幾時有聽你講孖雲

考完一個test訓到自然醒

其實U係搞咩生意

一律只揀嘉和
雲頂等收皮

屌高開高收

跌左足足一個月，今次係咪要升返成個十月

All in好容易輸，你浸溫泉都唔會一下落水,入住aapl Tdoc先

🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸

Frog

我孖晒嘉和，雲頂抽1

冇低收仲想點

精神啊果果

我雲頂7左
匯豐抽唔記得選孖展直接1M抽
結果DQ左

結果妖才抽1算

琴晚有無人有玩pll

淨係買左GDRX

抽1想抽到?傻散
一律建議90%孖

我

P巴

尋日成功高放低買返nvda
順便減左倉

比著我真係唔撚敢買
美國都話要2021年中先夠3億人打曬
航空股要2022年先全面回復
唔計BA本身 737 MAX 同 787 搞到成pat屎

大學復課未

都好啦

一定唔番架啦 支持袁總

為90s 爭光

一律建議B頭

仲要軍工, LMT, NOC, RTX, HII 都好搵過BA, 人地研發都好過BA

加一

275p左qqq做保險丟錢落海

賭一賭佢ER 炒一轉

袁總好波

尋日開市前都想CALL TSLA
但被撚得太多次，最後無CALL到...

我開市call 左 aapl...

Oh god...

SC? 上個禮拜sc tsla 輸到pk

早安pepe巴

早晨光巴

無留意軍工，軍工係咪應該避到大選d 波幅

睇見你地咁，好青春

琴晚個倉又高開低走

有冇返工巴打請晒呢三日

諗返起之前自己都似藍屍廢老
18年開始供港股，2,3,5,823個d
供到年頭蝕左5皮，主要係5
如果18年放同樣錢去QQQ, SPY，個結果差幾遠

好撚大雨dllm

預咗啦

琴晚講定開市freefall添

天水圍驚驚

嘰嘰

冇得旅行
請來幹什麼
結果今年剩好多年假

係類似呢類啦
抬唔起頭做人了 寫緊辭職信

無去旅行d 假都就黎用曬唔知jm9

訓醒先見到升左十幾%

Carry over max 5 days 唔請都係蝕
當休息下囉

想join discord gp 打機 受唔受廢老玩

無啦我震驚到成部電話飛埋落地

iPhone 12歡迎你

仲埋洗少左好多錢 (唔計股市豬O個D)

美股3月入完
美股portfolio 未蝕過
賺小好多咁解
港股過年前正數
一過完年
負到宜家
不過都拉番正數

不過洗費少係真
今年WFH左幾十日
比上不足 比下有餘la

一起身就見到升市 開心曬
（話說連登個時事台愈來愈多批鬥post）

有carry limit咪㨂呢三日lol
我冇呢個制度

成個9月 put call 左一巴右一巴
輸咗唔少
係去到琴日先敢少少地注開幾張call
輸到真係冇引

無人估到股票短期走勢你睇完the intelligent investor 就會知你要做咩

美股玩option 豬到乜咁, 跟住老正打返和
然後高j 三宝賴晒屎
但真係洗少好多, 出街食飯又炒大, 掟標飲酒又少左, 行山踢波踩單車又冇埋
中途有輪自己鳩煮野食添
但我期望疫情我可以O係股海賺一倍嫁

都未返家鄉

發覺底位入leap call 真係好撚抵，tsla 正股升一蚊就賺 120 鎂，但成本係買正股既一半

Elon Musk : Tesla現價或許被高估 但5年後股價會更高

有D 睇頭

5年?!
我驚我已經死左

出口術
係時候入貨了

我諗tsla 下年衰極都上到750 到時真係數錢

好似八月中八月尾都有買
升返就減佢倉

食唔到上50個轉

我 49.5 放

49 買

有錢先得屌你

無位入了

太重倉
我從來無孖過啊我連點孖都唔知

我7月374放哂
幾日後死死氣咁400買一股

落錯車
如離開了幸福的高速路

等埋新iphone
雖然覺得都唔會有咩驚喜

你快啲放，aapl等你放埋爆升

如果要避波幅，好似用分散合理啲，spy。唔係好理解唔想要波幅，又要入equity market。

不過AAPL值得SH
雖然你買貴左少少
但到AAPL $500果陣
你就唔會咁介意10-20鎂

冇人會知
但係可以試下去youtube搵review

底位入乜都抵
除左sqqq

各位咁high準備食滅美棍未

個辯論點

納期儲力爆上ma30

free fall 了

爆上定爆落先

有無收到風幾時500

竟然 估唔到

Sq真係好叻 硬左咁耐
加唔加倉好
點解我跌嗰時就唔夠膽加

金熔，玩完，今晚10000

9000

從你用字
我都睇得出你至少AL

好多書面語

呢隻點好多insider 賣shares, 有d 驚

關咩事

咁多位醒神呀

是日廚房佬推介 豉椒牛肉河

根本小學生都識

考完CE 轉左讀HIGH DIP, 人生最大後悔
U又係讀REMOTE, 無U LIFE
所以呢度真係個個都好叻 好精彩

我想食豉椒炒魷又或者有豉椒炒雞架？

有得考AL 唔難
唔洗考先難

中學時代玩icq msn通常用書面語
到大學同出黎做野已經慣哂打口語

打書面語好撚似個啊叔

個倉 回血好快

美股最好就係可以一股股咁買，成本低可以自由組合分散投資

你返工時間想食

差tsm

一move六 超級回血。

swks 彈得好快

有咩問題

我老豆先會打書面語

TDOC/阿光未grad呢d實唔洗

想比人炒

我地間野咩都有得嗌 餐牌無都可以問下
有貨就煮 深宵食堂

Keyword

有豉椒炒雞架咩

其實係有
羅丁豆豉雞

車仔麵成日叫

咁唔好再食啦

想知點解
落左好多化學野漂白?

有00 後屌真好

鮮魷就唔同啦可以盡情食

想知
定係黎到一定發臭唔新鮮

無見過不過我鐘意雞肉多啲

酒樓蒸雞正啲 好白滑又多汁 有時炒雞炒得差會好乾身

咁一有人叫豉椒炒雞你咪知係我
由大廚親手上菜

唉
這些機會

WTF 乜你同TDOC都未grad

小西派慘敗

幾時組隊認真區上去食？

你邊間中學msn打書面語

天空降著小雨絲

白汁有冇伏？
換嘢食會點？

你都未la
不過u/pg咁解

我就得我個年代個D 封建垃圾女做同學
日日老牛tee , 腳眼都冇見過 dllm

小餐肉PG?

我一早grad左做左幾年野啦

你地用開咩apps track portfolio performance
定就咁excel sheet

夠膽死有條女
present 著條長裙去, 成個真矢老師咁

你老細唔係PROF?
唔係TA/Mphi先跟Prof揾食咩

屌我以為你廿幾就三十
之前見你好似買股都買左幾年咁

笑左

嘉和咪又係B
點睇雲頂都好過嘉和少少

好耐之前啦
詳情唔講太多
純粹間唔中拎下獎就比人叫左去幫手教

咩料啊

紋丁SIR

識唔識架 msn係打：
ngo ng g nei kong mut ar (abc版)
★,,*＊ ；;; ...+禾吾豬梨港乜牙（mk版)

我都想全職教
幾好PAY
但係我唔鍾意寫paper
所以大概一世都做唔到prof教書

90後火星文

第一個version無試過
咁撚in既咩果陣已經

閃字就好撚多

仲要用埋D奇怪字體 msn plus 播音效

識用一定係用ic蕉 喔噢喔噢

玩完

未用過

有無人留意到契媽買左隻新股

咩事呀

好懷念好正
個個都中二病既年代

ICQ唔係我既年代！

How about asso hd個啲

仆街你仲後生過我

VERI冇乜特別吖，都係坐㗎啦
做過功課覺得可以玩吓嘅，咪小注開始建倉囉
而家開始買個價都平過我
呢隻野好大波㗎，IV長期過百
心臟細嘅話唔好入咁多

果D都要架
好多係大學PROF去搵外快去教

入左個小注睇牌

好彩我都唔係好老姐

不嬲都話係
係你地信哂我三十歲

我都好後生
Msn最正係啲game

書面語傾計就怪啫
但寫文嗰啲用口語咪仲怪
以前香港都有作家 宜家真係唔多覺

仲有宜家有啲中文非大行分析好鐘意用口語寫
睇到打冷震

同女女玩踩地雷

淨係玩過呢隻

咁教住我先 當教中學生

咩事?

唔緊要
你係我心中都依然係三十歲的

當你30
2020-30=1990
其實你都未必識

但係1996/7 首映Titanic
當你小一6歲
1996/7-6
=1990/1
咁你都可能係接近30

你望下座山

原來咁多活躍學生股神

個市仲升緊
敗咩野

做sp 唔錯喎

隨便問啦
諗好有咩要寫未

唔食，但想知點解

認真啲 呢度係美股認真討論

2330紅字
小西派末日

你12000點Strong hold?

得AAPL同TSLA

其實唔係講股票嘅不如自己開個鋪圍爐啦
小圈子真係阻住學野

真係唔係

Ya something like predictive prog based on data

我唔係AL好抱歉無一個中

石巴一早空倉先係笑到最後果個

好惡

小西個玩法個股比例咁細
只要大市升就無得事
你全倉TSM?

今朝買左貨

又sc左邊隻

Ching chong signal

cool
我唔係呢方面 profession
等你研究完分享下教我

惡到哭𠹌左。。。。。
對唔住

雀巴?

咪玩 大把野請教你
希望2021年頭完成到

係買貨

紋J討論區

DHR可唔可以生性D 擺左咁耐都冇咩郁過
仲要妹幾耐

互學姐

得既 一隻lang 一兩個月應該都可以ok寫熟
係後面implement 有d chur
睇你全職定得閒寫

一直都話差唔多三十

唔係AL?

rkt 果晚小西 analysis 結果係咩
去左訓覺
想知佢點睇

絕對唔係

無得全職啦
依家都係收工拎幾個鐘學 好彩自用唔洗做埋啲front end

Dse第一屆都差唔多

你個仆街又買咗乜

得返幾日

仲咩恰石dee

好la 好 la
咁TDOC 巴又真係屈你既

starlink ipo係咪old news咗

做乜恰石Dee

我估佢ard 23-24
因為chegg 係香港2014先開始多人提
assume 佢係為左dse先問(唔記得問咩)
2015 考入大學(都要assume無repeat, 18歲應該)

誤差應該幾大

如果係為左大學通識科而問既話細多一兩年啦

ust撚

唔係啊走啦你

AAPL
TSLA

又講

tsm咁都未升
買左咁多euv機

轉行追擊手

問買乜都叫恰？
你地真無當咗牙石係弱智？

你自己慢慢

我記得好似係專整日式嘢㗎喎

Buy high
Sell low

無一次唔係

到底係咩事
tell me please

猶豫的投機者已走清光

要有全世界100%產能先識升

比位加sqqq 感恩

唔想知你係咩樣

無伏
換食野無點 邊得閒加料

美股有冇支爆概念股

好啦 想睇自己襟

我都唔會咁蠢叫豉椒炒雞

Yang

let says KWEB put

[上次戰敗]

生意有冇影響

終於等到了

Elon Musk：幾年後會將“Starlink”IPO

依家出面好似落雨
一落雨就閪

咁激
我以為會蜆水就算

各位龍軍手足
Elon baba 又提大家strong hold

等千跌買入再SH
Fat 到2047

COCO哥又有新股推介

大家記得戒蘿蔔 豬皮 水魷

係咩謝指正

爽口D
點都要用鹼水浸

依個真係煩膠黎

Tsla仲有幾年玩

入面sector唔熟
但佢講完本身想入都要避忌三分

次次講完第日都插水

想試下巴打手勢

Confirm左真係coco gor？

唔係勿認真

擦存在感

有中概反向ETF

好震撼
係咪所有 xx鮮魷 都唔叫得?

茶巴話唔會啊
我fact check下先

好彩 嚇死我

個市好龍

algo MM派 準備追貨， 止蝕L派，高J派到時又進場 劇本

tsm石仔 話fair price 59

P巴幾時變咗比人叫傻P

地球P

鮮魷唔同水魷

水魷係咪用黎煮海鮮炒飯個隻?

咖啡魷魚果d

應該唔係啦

喱

鮮魷黎

半透明好滑好彈牙嗰啲係水魷
白色擦膠feel嗰啲係鮮魷

2330似下午反彈

我反而想知土魷同水魷有無分別

好耐無食椒鹽炸鮮魷

搵大學生錢

土魷係自然曬乾

水魷係浸

Wfh 唔洗請

用chemical浸乾?

唔係
浸發之前大家都係乾爭爭一片野
想知呢步之前有無分別

岩岩食完土魷肉餅
肉餅控

但係土魷浸完都係硬硬地，但唔係透明同滑

相反，水魷浸完就係滑同透透地明咁

我決定直到我啲高J貨變唔係高J之前都唔入新貨

屌 p巴 識食

Btw 鐘意食鱆魚肉餅飯

原神一日就比人搵到後門

今日lunch依然係食二手飯

升多排 放哂tsm 先。

等 下轉調整 炒SQ

想420一律建議入TSLA LONG CALL

牛腩炆都炆得林啦

一人諗一款變態肉餅飯

皮蛋豬潤肉餅飯

Who care

人肉餅飯

阿華田肉餅飯

Long 遠期call 算啦

皮蛋

豬膶

咁銀正

又係牛河

有哂畫面咁

西芹豆豉肉餅飯

xD -3-

咁你紋咗J未

英國疫情再爆過又又怕berxit 但英磅仲係咁硬。

會唔會berxit個到點攪都好，英磅已經跌唔落。

個個都等9.5 有幾多換幾多咁。

大貓又跌過

Blocked 係俾左咩

想讀大學

下個月走埋9988 。 走埋tsm

個市就可以大大力調

貼定next

推爆佢

Medical sector 好難玩
Dd 都唔易

唔明點解佢有fans

1001

推到比正義討論巴見到